想不到現在的警察竟然是賣國賊

一面口說英美的制裁可惡，效忠我國

一面身體卻很誠實移民美加

拿納稅人的錢去投靠美帝

是徹頭徹尾的賣國賊

可憐藍絲還一直交稅支付警察薪金

他們不值得藍絲們支持

為什麼美加的就是自由空氣？

難道我國的空氣不自由？

鬥藍正呀

未係

到底是我國的自由不能享受

還是我國的空氣不自由？所以不能享受

沒想到現在的警察想法是這樣

納稅人的血汗錢白付了

推

讀書的地方是納稅人的公帑

拿著的薪俸是納稅人的金錢

吃政府的、穿政府的、拿政府的、住政府的

現在卻到美帝等地移民

幹！

你們有沒有羞恥之心？

毅進仔 藍屍 港共賤畜 只是人前愛國 人後着草

Push
偽藍可恥

好似話假